完全唔眼瞓

一陣就要返學

same

通常咁既情況唔訓
一出門就好撚攰

錯 係一上堂就好能眼訓

好眼瞓。。。 幾時有假放

又係咁